呢條女差一秒比人姦殺

痴撚線

條女好似醉醉地

都關左門仲唔捨得走，cls

Feel到條仔個下沮喪

痴線

癲 關左門都仲係人地門口

差一步就得手,冇限中出
梗沮喪

條仔決意唔夠

好似係泡菜
係x調查睇過

仲禁住碌鳩，可能真係再唔屌閪個袋就會谷爆

頭耷耷

條女好似幾撚正

鬼國

點解唔早啲出黎

飲到咁重一個女仔返去

比我一腳踢爆度門啦，仲成碌葛企喺度

條仔應該留意左條女好耐先落手
cls好變態

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

韓國原來咁癲

我之前去斧山見到有條女將個頭塞入垃圾筒嘔，身後有個男人一路望住佢

好撚似141等緊咁
岩岩有條友入左去
無奈係出面等

韓國=垃圾

條仔應該部住佢好耐

你咪仲垃圾，支那仔

似大陸多啲囉，啲樓咁殘，又有秒拍logo

打飛機唔得？

佢避左呢次 咁下次呢？

打飛機啦叫佢

想屌好耐咁wor失左手仲依依不捨咁

樓主支那仔睇支那channel

泡菜好多呢D
之前有個台妹分享係韓國叫外賣又係勁恐怖

條jer咁短 算鳩數把啦

拍門大叫小姐你跌左野可能會開

酒店其實都好危險
d門又雞
d人安全意識低又多閒什人
如果女仔番房比人跟都好危

有冇link

似想搵野撬開門
應該覺得條女單身有得食

白滑

韓國首爾黎，舊年嘅新聞

泡茶國真係好撚顛 去過一次CLUB咁大把
啲仔係伸埋隻手入去揸
由其到咗某啲歌 大家係到UN
啲仔就上下其手
之前睇過條youtube片講泡茶國酒店有成廿個CAM

on9仔反應咁慢點老強呀見到佢開門個下狗衝過去啦

On9，你以為香港好得去邊？
咪又係伸哂手，第一次去老蘭搞到我有陰影。
成條手臂都係痕，好似俾鬼捉咁

絲打

咩club唔係咁?
唔揸唔摸去黎做咩

x 調查先講完一單就係疑似比人姦殺完棄屍搵都搵唔返

我諗我到死都會記得個個癲佬
屌你老母fing唔撚甩，
兩隻手伸哂入去我件衫到。
如果佢有睇連登，
我係呢到公開屌鳩你全家
死矮仔戴cap帽又成身汗

落club 唔渣得不如唔好落啦

日本之前有一單有個女仔比鄰居捉咗去碎屍
自己一個人返屋企真係要小心啲

原來出事喺個樣度

條仔應該諗緊敲唔敲門

出事係俾人拒絕都唔撚知醜，
死纏爛打
Btw有個靚仔幫我拎開個癲佬隻手

洗唔洗著咁短

你會咁過份扯晒人哋個BRA出黎?

但係點解會冇啦啦走去check閉路

底褲都扯撚爛佢添呀

你咪又係臭雞一隻想比靚仔屌
收皮啦

收皮啦，
我3點自己坐N車巴士返大西北又同你講？
洗唔撚洗同你報告啊傻鳩

睇過
好耐之前
覺得韓國好似特別多性犯罪

你比咁多人屌
次次同我報告icloud都唔夠用喎

有冇名或者wiki link

毒撚真係多性幻想
我唔怪你，明嘅明嘅

Ching伊斯蘭教平時包淨隻眼出街？

你呢d女成日以為自己好撚索
玩開既一年唔知食幾多啦
學人講野

韓國其實都好L癲下
係女廁裝偷窺鏡頭好普遍

你真係人如其名

咩事？

睇完X調查新片?

臭雞落club學人扮上菜

點解又會知果條友想姦殺
唔俾係佢之前個ex搵佢？
定條友有前科

O’Neal is 唔識串

好過你淨係可以喺鍵盤面前打飛機
以貶低其他人為樂

呢個?

同你一樣冇靚仔吼就係電腦前面扮上菜

唔好拉埋我落水

咁似劉在錫

但佢已經比條友仔mark住
以後出入都驚餐飽
諗起有套韓國電影都係咁
所以話一個女仔住真係要好小心
PM me 免費送各位絲打返歸

我都係係x調查睇過
講女大學生自己一個住失蹤嗰單

屌你老母 成年前嘅垃圾post block

大家好 我是Will

你隻臭雞收下把口啦
人帥就關心 人醜就性騷擾

反日韓都係五毛

咪係 戴撚埋上個頭度添呀

Cls全場得個個癲佬搞鳩我
我唔鬧佢鬧邊個，
同埋我想問，我邊隻字過佢樣衰
唔好跟車太貼啦好嗎

再捕佢其實唔難

你係咪醜果個

似係
明明冇講過佢醜唔醜就走哂鋼咁

推

真係想女女女
拍門等佢開門都得啦

我諗

住私樓會唔會有ed情況

相信有好多成功個案不過無放到出黎咁解

扮咩
個問題係佢唔靚仔啫

幾高

我157，我個頭到佢個嘴咁上下

你都係想攞返個尾彩姐，
俾你囉

條仔伸入黎渣波？

韓國d鄉下同大陸冇乜分別

係
我掙扎咗勁耐先有人幫我解圍

佢地啲片好睇

應該係 D精谷晒上腦
攪到大腦 輕左機 諗唔到其他方法解決

柒撚夠未？傻閪支那狗

涉事男子已被逮捕
係香港一定唔會拉到人班狗見人冇事一定懶得開case

我琴日先係x調查睇完
今日就見到連登有人講
咁撚邪既

其實可能樓主都係睇完x調查之後開po

泡茶係好撚興執屍
而且次次都話係條女同意

唔太鍾意睇佢咩都du哂

好鍾意睇佢

軟滑大奶邊個忍到

n號房事件都知韓國幾撚黑暗啦

你真係冇見過韓狗
你有反抗 當時我係睇住條女俾幾條韓狗夾撚住
條女想走都走唔到
香港會咁狼?

差無幾
冇聽過蘭桂坊hugo?

都唔係捉到我手都瘀埋啦
痴撚線真係好似鬼片

gay

條友望到cam 都仲繼續

個結局係咪比個靚仔中出左？

都話自己搭N車返屋企

我好小去依啲地方 去韓國叫見識吓算
第一次見到都幾愕然 原來玩得咁放

唔係酒店 佢自己一個租屋住

睇得電影多, 真係可以簡單踢爆門

去中環見識下
癲佬集中地Graffiti

隨時狗會係片入面嘅男主角

只差一點點 即可以 再會面
可惜 偏偏 剛剛 擦過
十面埋伏過 孤單感更赤裸

Old news...人哋韓國都討論完十世

好想屌到條女果晚屌到佢嘅話一撚定大肚
中出到浸滿哂，唔信唔大肚

屌到唔洗坐？

唔啱我
細小小可能都得
人老咗 屌 我早啲訓重好
只係有時朋友叫到去飲杯嘢
當睇吓戲算 不過我見到香港人都幾禮貌
條仔行埋去 啲女要走都會俾佢走

雙手伸入衫 你件衫好鬆身？

拉

而家都好多呢d調查
仲有wayne調查, 海森堡, 三更研究所, 奇聞觀察室, 鄧瀟

就係唔鬆個下先cls

一陣入到去 十幾個黑人坐係度

支那狗Hunter

關門慢少少就死左都唔知咩事

我又真係無見過咁狼 當去東莞咁樣咩
最多都係磨下pat 摸下腰咁

聽人講係慣犯dklm

道門 / 個門鎖 好似 士多房

韓國啲女咁正, 正常人都會啦

韓國真係好恐怖

X調查 咩黎 老人家唔識

中國D 閉路電視 數目系南韓既100倍

呢條 女差 一秒比人姦殺
......
以為係條差婆比人.....

貞子都想姦殺

啪啪啪
「順豐～」「外賣～」

特登拍出嚟都拍到啦
ChinaPress Digital 仲要得咁少subscriber
咪益佢

屌完唔洗坐咩戇鳩

韓國極多呢d

姦就好啦 唔好殺啦

條女咁撚正，比我都想姦，殺唔殺就睇下好冇屌

條女真係好在手尾夠好
入到屋第一時間閂門
以佢疑似醉咗嘅狀態嚟講
一般都會中門大開

不過條仔又係on9
都捕咗咁耐 睇落條女又醉咗
仲要閃閃縮縮暱埋
咁驚青仲幻想自己強姦到人

一般情節條女一開門佢就連人推入屋啦
利申電視情節

係，其實再舊d果個支那去韓國讀書嘅小烏都講過同一單嘢，又係結尾出呢條片

睇hiaday條片嘅cm 仲精彩 日本都好多痴線佬

日本AV情節

好撚耐啦不過喱個男人最近坐完巳經出返嚟

真係睇到好心寒 唔睇都唔知韓國禁多恐怖嘢

咁樣徘徊法都冇得拉冇得告........
香港起碼告得入遊蕩罪（雖然已經淪為濫告工具）

韓國黎
有logo擺明係因為班支那又偷人片

Hi a day 台灣妞舊年都有出過聲支持香港
啲片都好睇

呢幾年嚟唔係好多女崇韓架咩？快啲過去比韓仔中出播種啦

J靚女係咪死臭9？係人都鍾意靚嘢啦
自己樣柒怪人鍾意靚女

重要話自己食好多女
現實應該catgirl級數都唔想so佢

你哋推到隻支那狗上熱門

喺Hi A Day睇過

無啦啦人地隻手點會伸左入去爽完又屌7人

收嗲啦毒撚
打飛機啦你

下我心口有磁石？
你都幾撚趣緻
咁啲人俾人非禮嗰陣，
你係咪問返個受害者人哋做咩會無啦啦摸你？

咩罪?

時運好撚高

你咁惡死，比人伸埋隻手入去都唔識推開？
扮咩呀，又要落去un又要扮清高，屌你老味

你係咪戇鳩
講咗掙扎咗好撚耐
男人同女人鬥大力你唔好玩鳩我啦

強姦咩屌你呆河馬個殼呀？

韓國

有病睇醫生啦
仲冇邏輯過頭先嗰個巴打

樣衰致令社區不安

等女個啲 通常最撚毒 成個癡漢咁

佢仲要起勢chok個門鎖
入面條女實嚇到瀨尿

條傻仔有決心就見個女一開門就衝過去撞佢入屋順手關門啦，執輸行頭死loser

點解唔扮講電話早啲出去

咁好玩架咩，搞到我都想落去渣下
利伸高大靚仔

鳩痕上青樓啦

咁撚大個仔未做過咁既衰野，刺激又好玩 試下唔得咩

如果你係有咁多高質女圍
就唔會對女人咁大怨氣啦
收皮啦廢柴，錢又無樣又衰

屌多d女先同我講野啦

個男似係賊咁
佢一開門個頭係望樓梯上面
視線望去門咁岩條女已經入左去睇唔到
個男既就只望到門未關/準備關

係咩?? 邊到講過 想睇
利申幾鍾意佢地

條片講話條女有報警 醉唔曬

jeng

141

係網上講贏人都係浪費自己時間
由佢，講到幾把炮都好一熄電腦就係殘酷嘅現實

咪撚踢爆人啦好冇
毒撚嘅自尊心好撚脆弱㗎
女人全部都係雞嚟㗎

絲打⼀個人真係要小心啲

一聽到靚仔兩個字就碎曬
但連登仔自己日日對女人評頭品足邊個正邊個7
其實連登好撚toxic，去外國forum啦

樓主係咪睇完X調查黎

緊係比靚仔屌啦

唔通比連登金鐘毒撚屌
比佢地屌唔係臭雞咁簡單
個閪都比班柒頭毒撚屌臭左

女的貌似幾正

咁佢伸入嚟有冇揸你對軟滑大奶？

平心而論，想比靚仔屌好正常姐，關咩臭唔臭雞事

我地男人唔想屌靚女咩唔通

好心你d連登仔咪撚見係女就成隻狗咁架啦

啱呀，女人全部都係雞，男人至上

對唔住囉唔小心忍唔住

重要係首爾
首都喎，發達國家首都竟然有啲咁嘅事

佢:

就差果一秒
仲慘過追唔到巴士

女仔一個人住一定要放幾把士巴拿 刀响屋 一手拎起打柒呢啲仆街

唔知點解睇到扯扯地，係咪我心理變態

幾年前屯門寶田邨都有尾隨入屋強姦案啦
寶田村好多一個人住嘅

臭雞屌你老母扮乜撚野純情

你老母咪係臭雞囉

你老母做雞比人姦完有性病生埋你呀臭雞

真係好恐怖 差一秒咋
好彩佢之後都冇再開門
實無力同條友隻揪

算啦 正常人都睇到係邊個係度柒 你咪由條友係度自high

令壽堂當年真係偉大，
接到個弱智客，
造就你。

痴線連登仔真係好多都唔正常

條友慢撚到
行快d得唔得,正常男既一野衝埋去
條女好彩遇到個遲鈍友

佢地有條片講韓國光州事件 然後話想做條片原因係因為有關注到香港

要硬上爆門啦直頭

話說你咁伶牙俐齒估唔到會俾人欺凌到

細個腦囟未生埋

依家過成點 應該走出咗？

你講嘢咁似啲印度人

仲係好想斬開嗰條死八婆十碌八碌

其實比條仔姦到都死，有cam影住仲去

多窮撚溝唔到女就會多冤氣

睇過hi a day講過
最癲係個痴線佬好似最後無事

係 用鍵盤破門

即刻衝過去嘅話
條女未必反應得切/反而會亂咗，閂門冇咁俐落

捐入垃圾桶喎 咁神奇俾我都會忍唔住望多兩眼笑下

唔係 有睇過新聞
佢喺條女行緊返屋企已經跟緊
跟左成段路 再跟埋上樓

分手想挽留姐

韓國本身就係成個大陸咁樣

去馬來西亞落club，遇到嗰幾條韓仔係咁走埋嚟磨，走開避開佢，仲問我點解唔鍾意韓國人？同話而家全世界亞洲女人都鍾意佢地

韓國其實包裝得好勁
真實同支那一樣

咁癡情既男仔真係好難得 關門都唔捨得走

我都係Hi A Day
成日睇完佢哋講韓國啲案件都覺得韓國真係好撚癡線

最好笑係出面死磨難磨
如果敲門話條女跌左野或者睇電錶
可能就得嘗所願

唔想做臭鴨/臭鳩記得一世淨係屌豬閪

諗起韓片追擊者陳同佳

咪係囉
個頭塞入個垃圾桶到好難無人望

殺了人仲逍遙法外

最恐怖就係呢種變態佬
見佢得唔到手仲喺人地屋企門口等個樣就知唔止係精蟲上腦咁簡單
佢已經唔再擔心會比人發現，跟住個女仔返屋企只係為咗方便犯案同埋有狩獵感

睇條走廊覺得個地方應該幾雜

以為講將第二個人既頭塞落垃圾桶

男朋友無帶鎖匙啫
大驚小怪

要入去點解唔㩒門鐘

我180高 有肌 可唔可以伸入你件衫同底褲度？
我會好溫柔

一向都好黑暗

N號房 直播俾人控制就貶眼 只係啲港女太天真以為好多oppa

由 5:36 開始好SAD

其實都係看片作文 真係癲到唔理一切想屌爆條女 敲敲門在直推進入去咪得

懷疑呢度有個變態

睇cctv再掃返門口d指摸拉鳩佢

Thanks, blocked

真
俾佢睇到你住邊一定會再搵機會

識個韓妹exchange講過 俾人一睇中你 你一定要搬/日日有朋友陪你出入

岩岩聯絡左個肥婆災打 巴打麻煩留個tg

連登仔咁嘅款噃

可能肚痛想借厠所啫

手足

有冇手足從來唔去韓國 中國呢啲鬼國

正正經經睇成套戲啦

咪聽晚囉，一定知道條女獨居

跟咗成晚，最終要打飛機

係韓國
呢啲案件/情況 每日都至少發生緊廿單以上

Tg me

偽娘下話

走得呢次仲有下次

Hugo1990

如果一個人住仲有咩保障到自己安全
睇完呢個post好驚

其實點樣睇得出條仔想姦佢？

好奇一問點睇得出佢將會被姦殺
段片咩資訊都冇 姦同殺都唔知邊度總結出黎

有另一條cctv片
個男人係街口已經跟住個女仔尾 仲要係日光日白

男人都係潛在性罪犯

睇真啲佢唔係剩係等 ，仲有敲門

X調查係強國人，知道咗之後就冇再睇

韓國男人普遍都服過兵役
所以,始終都會比較大膽和咁癲

睇條仔似捕咗佢好耐 避得呢次都避唔到下次

1.去蘭桂芳依d地方,當然會出事啦!
2.香港治安無論有幾差,都好過其他地方
更何況,大部份香港人都係住係市區和新市鎮

我以有個女同事嘅朋友，就係喺外國出差時候，喺酒店俾人跟入去姦咗，事後仲要唔敢報警，驚俾全公司、條仔知道

各位港女出外工作住酒店出入時，，請打醒十二分精神，最好有伴同房。

唔敢叫外賣了
次次見到南亞人送都好驚

韓國好多變態佬

係既 巴打

俾人搞都唔抵可憐啦，一條友醉貓咁撚ON9

條女似女鬼

我之前成日一個人去韓國旅行
都唔敢太夜番酒店
同埋條街好多醉酒大叔發酒顛
搭地鐵又係，成身酒味喺度口up up
同埋夜晚d橫街真係好靜
諗番起都覺得好恐怖

只差一點點先可以再會面

屌你以前喺泡菜國出差
有個當地女同事都係住咁上下嘅apartment
上親佢屋企都覺得門口有野望住我同佢咁
我成日喺度諗如果果個係佢男朋友
我會唔會俾人打死

俾我早啲睇到呢段片我一撚定唔會上去

細個跟家人返過一次強國
韓國一次都無去過

唔明點解個個都咁鍾意去，話好多野玩。唔止香港人,連鬼妹都好鍾意去

大陸人又點? 就要歧視? 我哋香港有乜野品格上有資格話人?

韓國仲要興用密碼鎖

我冇歧視啊，我話俾人聽佢係支那狗啫

成班人直播緊都哄埋去個女仔度

咁就得

咁當時你有無屌鳩佢先

間酒店好差定佢出差地方治安唔好？

得個女仔一個人出差？

希望個女仔可以忘記到件事啦

叫個韓仔黎香港老蘭搵食咪得，洗咩強姦

一百步笑五十步

條變態佬好似係想扮係識個女仔但條友有cam影住都唔驚，真心係痴線

我仲係度諗係南韓定係支那
寫住秒拍我諗係支那
不過咁癲既情況南韓都唔少

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

但佢已經知佢住邊，下次點算

Diu真係啱啱睇完

樓主將疑似強姦吹到姦殺

一時又話韓國係手足,轉過頭又話韓國=垃圾

其實點解唔㩒門鐘試下條女會唔會開門

郁啲就話人鬼國
知唔知南韓在已發展國家入面犯罪率算最低之一

韓妹自白

多國旅客意見

淨係拎一兩單變態佬出黎講
日本台灣都係鬼國，甚至係咩地方都唔駛去
睇連登仔評韓國真係得啖笑

鬼國唔止剩係犯罪率
睇野睇闊啲
睇埋泡國啲貪腐 case
上至總統 下至明星就知
仲有個種大男人主義

搵一 兩條YouTube片出黎幫泡國洗白
咪咁天真

你肯定
聽口音都知係台灣人

唔係有企圖唔通係想問候佢?

殺果part就未必會

貪腐你估其他國家冇咩
你講有權有勢既人犯左罪容易打得甩／判得輕啲我理解
但唔代表可以玩哂，三星個主席貪腐都要畀人捉去審同坐幾碌
依家針對你問連登仔，即係普通平民去唔去韓國
你講果堆野都可以指控係鬼國既話
我又想知世界上有咩國家唔鬼
如果韓國係鬼國，隔離既日本一樣係鬼國啦
一大堆社會問題，比韓國有過之而無不及
咪一樣成村香港人照去玩

唔止一兩條啦
求其上youtube搵片，都搵到一大堆外國人讚韓國係世界最安全既國家之一
連登仔最鍾意就係用兩把尺用兩種標準去度人
完全冇客觀分析

居然有人like你先係最恐怖嘅事

笑咗 泡狗打手出現了
貪腐個個國家都有 唔代表好似泡國咁嚴重
我真係唔知邊個國家 接近個個總統落台都要坐監

仲有自殺率未講 韓國自殺率出名高
政客 藝人 平民 學生個個都頂唔順地獄鬼國走去自殺
你係到吹奏泡國

咪撚搵日本黎比啦
日本起碼有好多優點可以學
泡國呢？整容技術呀

YouTube片
我隨手夠搵到好多鬼佬讚中國好啦 咪撚咁天真
好心你咪睇韓劇 睇Koop洗哂腦啦 醒啦

我覺得唔重要, 最重要內容有無沒滲透咩意識落去
我就感覺唔到
相比果個WAYNE就明顯有

果個鄧瀟黃標曬都做, 唔為錢, 為興趣

點聽都唔會係台灣人啦下話

愛美之心人皆有之，鍾意靚仔靚女上床有咩問題呢，至少比同傻閪毒撚上床享受得多

自己生得樣衰無女肯畀你屌就怪人臭雞
你自己平時J片嘅時候係咪J豬閪丫，臭鴨

台灣人都話一聽就知唔係台灣人

lm

咁撚蠢仲衝出黎柒

想比靚仔屌咁又點？
係等於所有人都可以屌咩？
合理化唔到非禮架喎

違反人意願摸人就係唔啱
咁意願就係based on對方係咪合心意
靚就合唔靚就合根本正常不過
有咩好嘈
點解講到唔想畀唔鍾意嘅人摸就一定要鍾意嘅都唔准摸先得？

試下換位思考
連登仔好想畀靚女屌
咁係咪暗瘡肥婆強姦你 你都唔可以say no?

on撚9 有冇撚聽過台灣國語？

絲打比我有機會見識到d人幾仇女

推 樓主貼支那片正垃圾

Hi a day好好睇！

連登小學雞多
出黎玩就係雞
最好溝左條女同你同居，要收返條女租先係正常

真！仲要有提過香港抗爭😢

好恐怖呀屌重要喺門口徘徊，個女仔入咗去重要試吓搞隻門

真

激嬲女朋友系列？

咪係 韓國真係除咗kpop同韓劇，冇乜幾可聽人講係讚

條友刑都判埋on9

冇 佢呢啲十足十係嗰啲乜撚嘢都即刻駁嘴 逆流而行自己好撚型嘅死毒撚

假既

韓國係垃圾國家不嬲公認 係果d 無知撚成日睇kpop 同韓劇上撚晒腦以為韓國好正 去過一次都唔會再有下次

屌你唔撚報狗？

我一早BLOCK 咗
見咁多人覆 覺得勁奇怪

你起完隻5毛底先講啦

DIU原來你都比我BLOCK咗

有

好多BLOCK咗既人去維護一個BLOCK咗既人
大家知咩事啦

連登癲佬何其多
不過淨係識得喺鍵盤面前屌女人
真人對住女人怯到成隻狗咁

泡菜國男人都係垃圾係變態
港男世界第一

博俾狗姦？定博俾狗再言語性騷擾多幾錢重？

未又係講韓文嘅大陸

上年我條女話想去韓國玩，我都屌9佢，比多少少過日本玩得仲開心啦，成舊魚生咁on99生勾

日本包裝得仲勁

1941年12月25日凌晨4時，日軍攻進聖士提反書院，也有指日軍是在清晨6時左右攻入書院[7]:29，亦有倖存者憶述日軍是在5時30分左右闖入[8]:52–53。日軍攻入書院大樓後，日軍士兵便用刺刀殺害15名臥牀的傷兵，並把職員和能夠行走的傷者趕入儲物室，沒有任何武器的傷兵及職員先後被殺。一名倖存者在翌日發現有2名傷兵遭到肢解，眼珠被人挖掉，耳朵和舌頭則被割去[7]:29–30。有些日本士兵把傷兵的屍體當作墊子，在上面輪姦女護士，並在強姦後傷害或殺死她們[9]:241。一些教職員為了保護學生而留在書院內，最後亦喪生。有人嘗試在門口放置阻礙日軍士兵進入的杆子，結果遭日軍射殺，其屍首更被日軍士兵以刺刀反覆穿插[8]:53。

仲未道歉

小天使事件（日語：プチエンジェル事件）是2003年7月發生在東京赤坂的綁架和監禁4名小學六年級女孩的案件。由於罪犯已經死亡，給案件留下了諸多疑點而受到關注。「小天使」是本案罪犯管理、用於兒童賣淫援交俱樂部的名稱[1]

警方在獲得名冊後的迅速結案，引發人們懷疑。或許名冊上包含具有極大影響力的社會名流或者是日本皇室的名字，為避免曝光後影響過大而動搖了整個日本社會，被警方隱瞞真相。

所以一定唔會住無貓眼嘅屋

1941年12月25日凌晨4時，日軍攻進聖士提反書院，也有指日軍是在清晨6時左右攻入書院[7]:29，亦有倖存者憶述日軍是在5時30分左右闖入[8]:52–53。日軍攻入書院大樓後，日軍士兵便用刺刀殺害15名臥牀的傷兵，並把職員和能夠行走的傷者趕入儲物室，沒有任何武器的傷兵及職員先後被殺。一名倖存者在翌日發現有2名傷兵遭到肢解，眼珠被人挖掉，耳朵和舌頭則被割去[7]:29–30。有些日本士兵把傷兵的屍體當作墊子，在上面輪姦女護士，並在強姦後傷害或殺死她們[9]:241。一些教職員為了保護學生而留在書院內，最後亦喪生。有人嘗試在門口放置阻礙日軍士兵進入的杆子，結果遭日軍射殺，其屍首更被日軍士兵以刺刀反覆穿插[8]:53。

仲未道歉

小天使事件（日語：プチエンジェル事件）是2003年7月發生在東京赤坂的綁架和監禁4名小學六年級女孩的案件。由於罪犯已經死亡，給案件留下了諸多疑點而受到關注。「小天使」是本案罪犯管理、用於兒童賣淫援交俱樂部的名稱[1]

警方在獲得名冊後的迅速結案，引發人們懷疑。或許名冊上包含具有極大影響力的社會名流或者是日本皇室的名字，為避免曝光後影響過大而動搖了整個日本社會，被警方隱瞞真相。

係,日本最叻包裝

小天使事件（日語：プチエンジェル事件）是2003年7月發生在東京赤坂的綁架和監禁4名小學六年級女孩的案件。由於罪犯已經死亡，給案件留下了諸多疑點而受到關注。「小天使」是本案罪犯管理、用於兒童賣淫援交俱樂部的名稱[

警方在獲得名冊後的迅速結案，引發人們懷疑。或許名冊上包含具有極大影響力的社會名流或者是日本皇室的名字，為避免曝光後影響過大而動搖了整個日本社會，被警方隱瞞真相。

英美韓一樣有咁既case
美國個jeffrey epstein一樣係成個政府包庇
咁美國又算鬼國？
唔好再攞single case黎講 冇意思

點解幾年前既南韓片要用支那app?

韓國人撐香港=韓畜
日本人政治冷感=情有可原,同佢地無關

韓國人自殺=鬼國,
三鋪咩春、咩結子自殺=可惜
日本人屠殺香港人=好耐啦,個時冇香港人CONCEPT

崇日多大中華膠,你見大陸人香港人幾鐘意漢文化係日本體現

咁你有無英雄救美

唔ARM你,冇見過=香港冇發生

小天使事件（日語：プチエンジェル事件）是2003年7月發生在東京赤坂的綁架和監禁4名小學六年級女孩的案件。由於罪犯已經死亡，給案件留下了諸多疑點而受到關注。「小天使」是本案罪犯管理、用於兒童賣淫援交俱樂部的名稱[

警方在獲得名冊後的迅速結案，引發人們懷疑。或許名冊上包含具有極大影響力的社會名流或者是日本皇室的名字，為避免曝光後影響過大而動搖了整個日本社會，被警方隱瞞真相。

港女係香港比人非禮=臭雞
港女係韓國比人非禮=韓國人好賤
港女係日本比人非禮=你吹水、益左你啦
港女係歐美比白人非禮=臭雞想食洋腸

結論:歐美皆下品,唯有日匪高
日軍發動屠殺
1941年12月25日凌晨4時，日軍攻進聖士提反書院，也有指日軍是在清晨6時左右攻入書院[7]:29，亦有倖存者憶述日軍是在5時30分左右闖入[8]:52–53。日軍攻入書院大樓後，日軍士兵便用刺刀殺害15名臥牀的傷兵，並把職員和能夠行走的傷者趕入儲物室，沒有任何武器的傷兵及職員先後被殺。一名倖存者在翌日發現有2名傷兵遭到肢解，眼珠被人挖掉，耳朵和舌頭則被割去[7]:29–30。有些日本士兵把傷兵的屍體當作墊子，在上面輪姦女護士，並在強姦後傷害或殺死她們[9]:241。一些教職員為了保護學生而留在書院內，最後亦喪生。有人嘗試在門口放置阻礙日軍士兵進入的杆子，結果遭日軍射殺，其屍首更被日軍士兵以刺刀反覆穿插[8]:53。

你剩係識小天使？

英美韓一樣有咁既case
美國個jeffrey epstein一樣係成個政府包庇
咁美國又算鬼國？

韓國最出名個單張紫妍case
生前俾人潛規則 受盡凌辱
警方 政府包庇加害者 不了了之
崇泡撚又睇唔睇到

唔好再攞single case黎講 冇意思

猶豫就會敗北

拎日本戰時case 仲好笑 打杖日韓泡中泰英美都一樣

臭蟲論,咁姐係日匪都唔好得去邊啦
而家講緊皇室成員都有份被包庇,同普通商家點同

仲有英美韓呢D好國有冇學日匪、蝗國屠殺香港人而唔道歉???????????

第一點你個人觀點黎啫
第二點你用social phenomenon 對比個single case
唔怪得之有人話呢到冇客觀分析

崇泡撚你咁弱智
你睇佢啲觀點完全都唔關事就知

咁歐美好國有冇好似中、日咁殺我地香港人先
全世界都咁閪,我好撚得閒做大愛左膠憎閪全世界?
我要為AREMINAN 仇TURKS,為圖西族仇胡圖族,為JEWS仇GERMANS

打仗就可以咁閪,你唔同JEWS講佢地怨婦?

我話香港人唔算高尚都要blocked ?

咪屈
我崇歐洲、東南亞、南美呢D好國
儒家死全家,韓國只係儒家國入面比較好
反中日只因佢地殺我香港人唔道歉

係歧視呀，吹呀？
大陸狗賤過地底泥
Block 9你先

笑咗 日本再臭都好過韓國一萬倍
普通商家證明你唔識野
Jeffery Epstein連FBI 同法官都有份包庇佢
背後涉及英國皇室同克林頓呀 細路

又關打仗咩事
不如講番以前世界大戰啦

打仗殺咗香港人 （佢地個時應該係中國人）
同現今社會日本係咪鬼國係兩回事黎
要討論就要理智少少

唔通依家全世界仲屌緊現今德國人 意大利人？
佢地屌既係歷史 分清楚先啦

痴咗線，你唔鍾意個黨無問題，但你因爲人岀生地，人種就憎人地

點解而家中殖香港就係香港人
以前英屬香港GE人就係大陸人

德國誠心同每個地方道歉

日匪殺英屬香港人,有冇向香港道歉?
佢有為人民幣向蝗國道歉,但中國唔等於香港唔等於英屬香港LO五毛

現今社會?政治冷感,變態佬多,查案求其、包庇權貴

韓國自殺高?
台灣自殺率係2.4% 美國係2.1%,中國沙地係1.X%,咁代表台灣美國鬼國過中國沙地?

你個人反日冇問題既
始終你係由歷史個人觀點出發
呢個係你自由

不過唔代表韓國唔係公認垃圾

連登仔不嬲都係自己做就得,人地做就唔得架啦
連登仔鐘意索女,見到醜女就唔受=天經地義
港女唔比窮矮臭毒撚埋身=臭雞
港女鐘意靚仔=臭雞
全部港女(包括佢地個老母)=臭雞

反正都係 點解唔禁下鐘 敲下門睇下佢開唔開

姐係條女最後都失左蹤？好恐怖

竟然係咁
佢仲要唔係用殘體字，唔講真係唔知

講真 有咩問題？唔通俾你啲油頭毒撚屌咩
你鍾意食豬閪係你個人口味啫

抵俾人揸摸喇柒下柒下 仲要得果157 肥閪？

你老母就係咁俾人揸下揸咗你出黎？

屌閪唔揸波 唔通神交？ 正豬閪

唔撚怪得之俾人摸揸咁撚耐

真係慘，唔知自己老竇係邊個

大家咁話喇

去親旅行 最L憎就係韓國人
入酒店永遠唔L排隊 成堆人衝埋去爭車立
由頭嘈到尾直到番房
早幾年跟過團有大陸人同韓國人 韓國人係完勝
自由行經驗 個格最衰都係韓國人 之後香港人先到大陸人
利申:呢世都唔會去韓國

呢單嘢最後好似係因為實際上無人受害 法律奈唔到咩何 最後求其叫啲遊蕩之類細罪了事 韓國

你自己對韓國反感就話韓國公認垃圾
所以我一開始就話睇連登仔評韓國係一個笑話完全冇講錯到
有哂數據客觀分析搵埋其他先進文明國家比較都唔理

22秒佢敲過架

你個數據客觀分析係邊
無視自殺率高 貪腐嚴重
定係你剩係上YouTube睇過鬼佬吹奏下就當係
你個人本身就係笑話

睇佢論調都知係盲反撚啦
拗都哂氣

咁耐先敲門人地訓撚左啦

你咩邏輯?
我冇講唔啱我/冇見=香港冇
但普遍香港人係禮貌小小 韓國人出晒名係打橫黎
MK仔都唔會幾個上去夾攻一條女啦係咪
唔怕俾人告老強?
你可以話香港人等機會慢慢上
身體動作/等條女醉 依啲機會
韓國人係唔會理 自己中心 佢哋想要 你只可係配合

呢個post有兩件崇泡撚
佢地唔講logic架
由佢啦

就係韓國夠民主夠透明先可以清算到班垃圾總統
你要硬數呢啲貪腐case
一堆國家收埋醜聞而民眾又唔理外人點會知

南韓排39，咁透明既情況下全球接近200個國家排都係排上游
證明呢個世界上仲有幾多個＂鬼國＂

日本自殺率唔高？

亞洲入面，南韓排第2，日本排第4
日本仲高過中國幾個馬位，咁仲鬼唔鬼過中國呢個大鬼國？

好一個無知
日本整體整容數仲高過南韓呢個所謂整容大國

學日本人千年鍾意侵略人既性格就岩哂啦
成個國家就充斥住變態佬
垃圾職場文化，廢佬就係大哂既風氣
現代青少年唔係廢青就不問世事做日豬玩tiktok
真係好多野學

拿，唔係講緊日本人冇優點
但你只識搵韓國既缺點放大
我一樣識

唔搵Youtube片睇多啲香港以外既人咩評價
唔通垃圾連登仔盲反韓國又唔拎數據歷史客觀評價支持就最真實？
醒下啦鳩登仔，睇野永遠唔撚客觀
將人地好既野講到韓國冇，韓國有既衰野人地就冇咁

你要拎強國黎講既話
睇埋呢一兩年啲人點評價韓國同強國
BTS單野已經放大哂強國人既醜態
仲好意思將韓國拎黎同強國一齊講做鬼國

我都有睇
佢最尾又係播呢段片
睇完都覺得恐怖，個女仔差d出事

雖然唔想咁講 但崇泡撚真係弱智多
弱智在唔係佢崇泡
係崇泡崇到唔聽人講 同泡一樣自我中心

點知會比人姦殺？唔通樓主坐時光機睇到真相

歐洲中上質素酒店

呢樣似形容緊盲反韓撚多啲
冇數據冇客觀評價，自己見到覺得就係事實

從飲食，旅遊，音樂，影視，語言，文化，整容等等各大討論議題
樣樣都係從主觀出發，自己覺得垃圾就係公認垃圾

講經咩 冇討論空間
冇數據冇客觀評價
講完唔啱你胃口咪又係唔睇
然後都係鑽返係你個點到
明明係自我中心 就話人唔接受你

我上面就post左數據Youtube支持我講既野
但反韓撚永遠post自己啲主觀意見，永遠冇數據第三方評價，特別係非東亞人

自己比較下邊一邊係自我中心多啲囉

香港90年代都有

其實你條崇泡撚係咪搏人唔睇你啲link
你攞呢啲數據出黎F硬
1. 貪污個到泡國排第39 你自己睇下39打後個啲國家
全部都係經濟差/戰亂國家黎
泡國係強國黎講 可以算係貪腐最嚴重個個國家黎

2.又嘗試轉移視線 無啦啦剩係focus亞洲做乜鳩
睇下average個到 泡國26% 日本16%
相差成十個% 都話唔嚴重
都係個句 個個韓狗頂唔順要重刷 你就走去吹奏

3. 你plastic surgery procedures 個數據
可以係其他國家既人相個當地既醫療/整形技術去當地整
未必確切係當地人做
側面反映其他國家既人相個日本醫療多於韓狗

"成個國家就充斥住變態佬
垃圾職場文化，廢佬就係大哂既風氣
現代青少年唔係廢青就不問世事做日豬玩tiktok
真係好多野學"
以上既野你係咪以為韓國冇
韓國同中國都係屎 不過香少少咁解

算啦 你繼續上YouTube 睇下鬼佬打飛機啦

你個啲數據 做essay既話一定F硬
仲要用YouTube做例子

韓狗

佢完美表現咗咩係韓狗

youtube叫客觀?
你都幾好笑 我鍾意睇劉馬車 我覺得佢係香港no.1
就只係post佢youtube 係咪=佢就係香港no.1 ?

韓國咁多警匪片就知佢啲治安差到癲，啲題材肯定係真故事改篇，唔係邊到黎咁多idea